黃之鋒: 已預計隨時被捕, 但我不會離開香港

黃之鋒:
-已預計隨時被捕, 更預計最壞打算是被送中.
-李宇軒等12個手足被送中, 更令我覺得自己隨時被捕
-國安法訂立後, 香港已不再是香港
-但我不會離開香港. 除左想抗爭到底外, 保持香港本土抗爭熱度是十分重要.

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文

希望佢平安

佢好可能仲係送中去審嗰隻

港共最唔敢拉係之鋒
我話嘅

佢近日仲打緊國際線喎
港共要搞點會搞唔到
係以為周庭好恰拉錯人咋

除非特登整追溯期
話佢之前飛去美國同佩洛西等一眾美國國會議員見面

好人一生平安

你覺得仲需要搵位？

例如呢？ 俾啲官方豉油出黎好冇？

如果你話係twitter用英文抽下水都計

咁個個唔駛上網 直接係香港整防火牆啦

隨時送上深圳打靶

希望係無撚用既

721林卓延比doj反告暴動
你唔叫比豉油出黎？
訓左成年？

講緊黨安法 有無追塑期

林卓廷個單係暴動罪

艾未未咁？

推

佢宜家有方法走咩

偽本土

你同中共講logic?

再世譚嗣同

放心 你好安全

被捕師

不嬲支共都無logic

但黃之鋒 真係要拉 都要搵番條罪名俾佢先得架

黨安法後佢都係上網抽水 好難用黨安法屈佢

不過佢現在身上個啲保釋緊既罪名 就睇doj夠唔夠料鋤到佢坐監啫

真係訓咗成年
周庭被捕都係話佢社交媒體同外國勾結咋
要搞之鋒會搞唔到

如果有料神早charge佢地黨安法啦

就係無料先要放番出黎

中共頭號眼中釘，送中真係唔出奇

而家唔理國際聲音㗎啦

願好人一生平安

周庭都已經搞到中日關係咁撚大鑊
黃之鋒雖然比人搞已經司空見慣
但如果係用重罪拉佢 都幾肯定會比歐美加快狙擊

居然仲有人認為黨安法要睇你有冇犯先咬
如果係咁，周庭一樣由71開始冇同日本有交流，連用開嘅twitter宣布退出眾志後就再冇update過，點解都會俾狗賊拉？

眼鏡

心靈幾強大先接受到自己隨時俾人送中

好難講，已經搲爛面

典型藍絲tone
點解你唔講埋間貝沙灣

佢有charge在身唔通講著草咩
講完之後即刻俾黑警拉入差館呀
咁樣都可以當激勵會唔會易滿足左

近排真係好多bad news 個無力感更加大

我反而覺得未拉佢只係因為仲籌備緊
拉住其他人試水溫先
最終目標一定係送佢中

屌我要賺錢炒股唔好，垃圾先會永遠用錢黎衡量所有野

黃之鋒被捕 就即係美中就快開戰

屌 幾撚多5毛留言
G fung 知道自己價值所在，如果佢被捕所帶來嘅回響有幾大。所以佢亦甘願用自己條命去做依個賭注
眾志佢地一早分開人手，羅冠聰繼承喺海外繼續打國際線，佢就留守本土抗爭到底。
上次拉周庭根本就係班黑狗想試水溫，睇吓拉完回響點，如果上次國際無咁大反應，一早拉埋g fung 啦
一啲又話佢好安全，一啲又話點會用黨安法拉
屌你老母咁撚威唔見你走出黎打國際線？

雨革到而家，芝牛丼成長好撚多。

由以前笑鳩佢河童，到而家覺得佢係巨人。

仲有成班眾志都好痴線

芝丼

咪玩啦 拉左外國點幫
一係就打仗

李宇軒等12個手足被送中, 更令我覺得自己隨時被捕

佢係咪知啲野

河童要走係就有機會，共產黨係有得俾你走。
問題係，香港人根在香港走去邊，唔係好多人有咁嘅能耐同香港切割。

呢批後生仔，佢哋可以揀屌閪唱 K 飲喜茶。做咁多嘢又被跟蹤又被打壓，真係只想香港好，唔走亦都可能佢哋真係想同香港共存亡。

由修改教科書開始呢班赤化列車就唔會再停低，家下所有野都染紅。而家已經係大國間嘅對決，係加速主義下隨時幾個月就有一大變。

最緊要就係要保住條命見證歷史。

一個月內就到佢

留一個黃之鋒，咁咪可以永遠一國兩制 香港好有自由，又可以批鬥熱度到永遠....slow cook

或者啦，但我覺得港共已經唔在乎
國際越大聲音佢哋越要恰香港人

所以你有得證明佢真係賺咗好多？
呢啲借政見黎誣衊人嘅大話都聽到麻木晒，永遠都係講咗咁耐就連少少證據都拎唔到出黎

如果郁得美國之子即係應該就快打仗

仆街 買左層樓仲要供 點算好

越嚟越成熟 好叻仔

死橋，支那迫你行入美國領事館!

如果gohone都拉香港真係玩撚完

仲話唔敢拉GPHONE
係未拉咋
一次過拉哂咁下次美國出手拉咩人做人質？

望住眾志班人，我覺得好慚愧

利申：on9中年人

大家善用封鎖功能啦
先撳人名
再揀封鎖

黃之鋒一旦被捕
即更加會變成一個icon

respect

-但我不會離開香港. 除左想抗爭到底外, 保持香港本土抗爭熱度是十分重要.

其實即係攞埋條命出黎令抗爭繼續增溫
gphone個心態同梁烈士有得揮

鋒哥

追溯期 = 9999年

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

唔block 藍絲
我不如去babycondom 香土

口講唔在乎姐 實際打落去點會唔痛 先一直喺度拉唔同人試水溫 點樣可以唔受懲罰又嚇到香港人

我哋都話唔怕黨安法啦 但點會唔怕 頂硬上姐

等佢完全甩晒官司可以自由走先算
呢一刻冇咩意思

等大家麻木黨安法拉人，淨係笑支共鳩拉，咁之後就真係開始清算
短期內佢最驚美國出手，所以無乜動作，但長遠睇美國又會睇返香港，如果香港人”慣左”，唔保持抗爭意志，以為香港慢慢沉淪就等於攬炒，香港依舊過期肥豬肉無價值之時香港就會成為另一個新疆，無人幫到我地

匪安法唔需要搵位

佢真係當自己係柴火 燒紅香港嗰團成日就熄嘅火 但唔值得講真

唔好同人嘈啦 之鋒有冇賺根本唔係重點 如果佢嘅利益唔係靠出賣香港人賺返嚟 仲反而係因為幫緊香港而賺嘅話
正如我哋唔會指責消防員救火有糧出所以唔真誠一樣
所以g鋒有冇賺錢又關我哋咩事呢 大家同一條船 同一個目標 佢付出左咁多 就算賺都係互為互利姐

佢廿四有幾件mon住
你估佢走得去邊
佢上山放狗都有六件彈出嚟啦

十二位佢哋都有人跟撚住啦 根本一走就出事 之前果班颱風走先醒 你會見隻狗係颱風下睇實咩 你估佢哋唔驚死？所以先走到 走到啲狗仲睇得仲實

當我仲諗住睇吓有乜料會爆出黎時結果都係無料扮四條，同你認為嘅形象唔同就係借政見賺錢

BLOCKED

呢條五毛PR來. 自己起底

傻啦 拉得g鋒個陣中共真係準備打大佬佢拉左肥佬黎同周庭國際都咁大反應 你諗下拉g鋒會點？

G phone 根本想走都走唔到

入美領？

之後應該會同你拍片承認以前係做錯咗，再公開全世界，諗清楚

純粹佢出名咋
一向都有後追能力

天真嬌

佢賺到名聲嘅同時起碼佢唔會一個人擸晒功勞，咁借問聲佢賺到代言人呢個身份外有賺到咩？

容許叫你一聲之鋒哥

其實佢可以潛水 等走
佢無

燈完未

救命好可愛

聽日就拉俾你睇

依個年紀我做緊乜野

五毛嚟，仲要自我感覺良好嗰種，現實應該畀人背後笑嗰啲on9仔

小心

被送中。。。

未完全反枱唔認人姐
佢捉G PHONE=全面同西方世界反面

你疊埋心水移民果班情何以堪

如果呢排唔搞佢

估計想等社會或中美降溫先再搞佢都未遲
遲早嘅事

之鋒多次聲稱唔會離開香港，係強調自己唔會偷渡，防止中共強加罪名綁上船直接送中

S

又唔係咁講呀
佢做壞左個頭，就會有好多人跟佢做
博出名，例如 : lunch哥

海怡半島係由佢未出名之前就以經住緊

既然冇問題又何來做壞呢 首先你要證明抗爭有收入係唔「壞」先

你自己睇吓佢Facebook啦
人哋琴日先安排咗兩個訪問
一個金融時報一個路透社

有版比你睇，周街幾多饅頭

貝沙灣兩層獨立套房
黃埔花園四個大單位
太古城兩個單位
加拿大兩個物業
澳洲三個物業
tesla 股票

利申：大公報記者兼小說家

支共分分鐘攞Gphone 嚟 殺一儆百

饅頭係指用抗爭名義呃人嘅人姐 但之鋒同lunch哥冇喎

你覺得呃人唔啱 你應該去鬧呃人果啲人喎

怪果啲真心付出嘅人為咩呢？你都唔想冇人再企出嚟㗎嘛係唔係？

有人一直努力不懈咁為場抗爭 你唔係應該鼓勵佢哋咩？點解你反而一直話佢哋做壞事呢？

話佢意圖囉

好人一世平安

咁點樣賺啊
本身都住緊

大佬啊你唔好搞笑先啦

暫時唔會

上次搞完周庭之後成個日本嘈到痴線

敢唔敢拉我唔知
但肯定係最想拉嘅其中一人

係，估唔到日本全國咁大反應。暫時停止咗針對Gphone 嘅行動。

1999到呢

上次搞到河野都出聲

重啓選舉，請簽👇🏻

唔當佢神咁拜啊

但係你都唔好幻想咁多啦

成日幻想人哋賺大錢

雖然好似好衰
但係好想快啲見到佢俾狗咬佢比狗咬個回響大過1000個勇武手足比狗咬我相信佢自己都知 佢係一個專業嘅被捕師

pin你篇文貼堂

明㗎啦知道你個腦諗咩嫁啦

唔好傻，港共發窮惡有乜做唔出。點解經過左2019-2020年仲會覺得中共做野有底線